「上水」恭賀龍豐藥房擴充之喜

睇完成篇文都睇唔到
"逆市加價"係講乜

租金呀
上手酒樓36萬

係上水人既驕傲

推

又有新裝修工程

上水人加油！

唯一希望佢化零為整
一間打死晒同區其他水貨藥房
變相光復其他幾條街

要找多點義工幫幫手啦

大家幾時去賀一賀上水之光龍豐大藥房